有冇人好鐘意呢啲聲？

撩耳屎聲

晚晚聽住黎訓
聽之前撩兩撩耳仔 效果加倍

好撚多耳屎

除左撩耳屎仲有其他聲聽

ASMR

聽開番茄妹同Latte姐，有冇同好